[沙田起義]聽日沙田物資請準備頭盔、眼罩、口罩、急救用品、長傘、哮喘藥

我要去醫院，我要見律師，我無嘢講，我要投訴你

推

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

Push

推，我今日無帶裝好被動

盾使唔使？

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

自推

yes

呢幾次太多人無預計有點發生

gear率 極低

好多連普通口罩都無

諗住行完就散..

圍住你、包抄你嚟打呀
你想散就散?
和理非訓醒未?

推到上熱門

即時整膠樽紙皮盾？

生理鹽水 幫推

去沙田ikea掃貨都得
果度有隻細細地既燙斗板

我冇嘢講

唔夠力會斷手

大家集中推上水嘅post先，今晚再推返呢個上去

盾好重要！

都頂帶定gear
唔好令其他人成為異類

用兩隻手hold住得唔得
或者單手拎但係加條毛巾之類包手

有冇人知邊度有眼罩買？

雞蛋

回錯post

五金鋪/迪卡儂

錯
係每一次活動都要咁做

同埋可唔可以唔好再開遮陣 次撚次未埋身就已經比狗打 又睇唔清楚前面

繼續推 人手置頂

冇計呀兄弟，今日發夢隻癲狗一落車就開始拎棍，後面就已經捉實我背囊，唔開遮檔用手咩

聽日沙田，再遲啲金鐘，紅磡土瓜灣全部都要啊

唔可以再0 gear任比狗打

聽日人人至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

有咩裝備可以減低警棍殺傷力

打棒球

戴眼鏡人士可以揀咩眼罩？

今日遊行有人高空擲物，帶頭盔遊行係今後常識
仲要班黑警護送個犯走

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

風向開始怪怪的 推有用POST
哮喘藥真心重要

Bump

up

push